# Giấy A4 Double A GIÁ RẺ chính hãng tại TPHCM - MR KEO

Giấy A4 Double A thuộc dòng giấy văn phòng cao cấp được giới văn phòng ưa chuộng bởi ngoài việc đáp ứng được các tiêu chí cơ bản của giấy in tốt thì nó còn mang lại sự sang trọng và lịch thiệp. 